覺唔覺番工有個靚女真係好重要

有時做錯嘢比人屌完 望下個靚女即刻條氣順番曬

你好靚

諗起就扯

但你屌唔到佢你條氣又谷住

@431<—最靚

淨係可以遠觀都夠尤其佢地一笑

你就谷住

我老豆中出過蘿飯焦雞
已fact checked
confirm 咗
冇套
佢最鐘意d老雞 好撚重口味 滴蠟都玩齊

佢得對眼靚

冇靚女
但唔畀人鬧咪得囉

一對眼奶 水晶般吸引